唔知你有冇諗起過我

但我好掛住你
早抖

突然好想你

呢個星期日日都掛緊

大佬, 講嚟聽下

不知從何說起

我都好掛住佢
想佢可以攬住我

想日日都同佢出街食飯

呢個星期先啱開始..認真?

佢應該冇諗起我
但我分分秒秒都掛緊佢

無 掛緊168

唔講得比佢知？

有呀

要講出嚟人哋先知你掛住佢

醒下啦

冇呀

冇。收皮

屌其實日日都掛